【玻妹】 2017年新加坡小姐決賽候選佳麗

無撚得頂

右上

屌你老母選美戴眼鏡

突然覺得香港小姐幾好

後面個四眼妹

左上同右上做乜撚野

右上大叔黎喎

同Night Safari啲珍禽異獸有得揮

左2乜撚野事